［IQ題］整蠱人既節日叫愚人節，整蠱蘭花既節日叫咩節？

盂蘭節，哈哈哈

笑左

腥，紅磡

睇個標題已經笑撚左

執緊腸